---
title: " letras, aquele antro"
date: 2009-10-29 02:24:03
---

oi, me formei.  

assinei um documento em que me comprometia a buscar sempre o conhecimento em nome da verdade etc. esqueci o que era exatamente que assinei. mas parecia um troço assim bem comprometedor.
